林鄭： 街頭抗爭令我最煩惱 連登仔： 街頭抗爭無用

柒婆: 畫面唔靚好煩惱
兒登仔: 畫面唔靚冇撚用

連登仔：街頭抗爭的確無用 係要武裝起義～

又叫人出黎送頭
一定會咁講

一定會有，但已經唔係主流，之前好多人都重覺得有得拖有得走，家陣⋯⋯